[墨香]血海墨香-秒服

最新秒服
極速升LV
用龍武,正!(幾耐冇見過用龍武既服 )
唔洗整裝
即刻有交打
有冇巴打入去打交
都算幾多人打下
=======================================================================

【國際】【血海墨香】全新版本、全新動態稱號 新特效 新技能，回味激情！
遊戲網址：網址：
【遊
【遊戲設置】
1.人物經驗值1000% 技能點300% 掉寶率100% 武功經驗值2000%
2.人物等級上限99、首次轉生65
3.最高等級為99級,每星期五會開放1轉,65級後可轉生,開服先開放3轉
4.本服目前最強裝備為祝福龍武+4,蠻牛套裝及天魔飾品。
5.玩家不但可以充值購買,更可以打王打怪取得。
(蚩牛巨靈會出天魔組合卷,打怪打副本可得到秘籍組合蠻牛套裝)
【祝福最大數值】
武器祝福值 : 攻擊(1~30)
首飾祝福值 : 力量、敏捷、心脈、體質(1~30)
防具祝福值 : 生命、護體、內力(10~1000)，防御力(10-200) ，屬性攻擊力20%
本服+1~+3設有安定值,玩家請使用多福卷組合,如因個人失誤導致物品粉碎,本服不會受理任何要求賠償
【泡點設置】
蘭州地圖每10分鐘獲得50泡點
其他地圖每10分鐘獲得30泡點
【遊戲特色】
本服只有滿滿的誠意和最認真的製作
●全新技能效果，全新特效，全新動態稱號
●語言功能因應玩家電腦系統轉繁/簡
●50惡名或以下(無論是否有榜)不爆裝備、不被搶奪物品、不跌武功
●新手註冊送1,000泡點，起手沒難度
●平衡各個職業，但各個職業都有好有壞，請自行比較哪個職業強才選擇
●刪除一人陣法，刪除R鍵連招，保障遊戲公平。
●開放查看對方屬性裝備和百寶符咒功能。

LM

大馬仔吹左雞 有冇巴打入服打大馬仔

你比人打完？

蘭州城主唔會比人打